msgid ""
msgstr "
"Project-Id-Version: Cvt2Po Generated\n"
"POT-Creation-Date: 2025-05-18 06:42:35\n"
"PO-Revision-Date: 2025-05-18 06:42:35\n"
"Last-Translator: Cvt2Po Tool <>\n"
"Language-Team: Cvt2Po Tool <>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"


msgid "&About"
msgstr "关于(&A)"

msgid "&Edit"
msgstr "编辑(&E)"

msgid "&Exit"
msgstr "退出(&X)"

msgid "&File"
msgstr "文件(&F)"

msgid "&Help"
msgstr "帮助(&H)"

msgid "&Save History"
msgstr "保存(&S)"

msgid "About WiseWriter"
msgstr "关于 慧写"

msgid "About"
msgstr "关于"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Chose Font"
msgstr "选择字体"

msgid "Chose Language ( need restart to take effect )"
msgstr "选择语言 (需要重启)"

msgid "Chose Language"
msgstr "选择语言"

msgid "Clear History"
msgstr "清除历史"

msgid "Dark Mode"
msgstr "深色模式"

msgid "Develop Enviorment: Mac OS, C++, Object-C, Clang++, VS Code."
msgstr "开发环境: Mac OS, C++, Object-C, Clang++, VS Code."

msgid "Foreground Colour"
msgstr "前景颜色"

msgid "General"
msgstr "一般"

msgid "GitHub  Repo:  Cric.WiseWriter"
msgstr "GitHub 仓库: Cric.WiseWriter"

msgid "Hide and don't paste"
msgstr "隐藏但不粘贴内容"

msgid "Light Mode"
msgstr "浅色模式"

msgid "Load History"
msgstr "加载文件"

msgid "Next Paste"
msgstr "下一个粘贴的内容"

msgid "OK and Restart"
msgstr "确定并重启"

msgid "OK"
msgstr "确定"

msgid "Paste content to source app"
msgstr "将内容粘贴到源应用程序"

msgid "Previous Paste"
msgstr "上一个粘贴的内容"

msgid "Restore App Prefer"
msgstr "恢复默认偏好设置"

msgid "Save History"
msgstr "保存文件"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Show Help"
msgstr "显示帮助"

msgid "Summon WiseWriter from other app's input field"
msgstr "从其他应用程序的输入字段调用 慧写"

msgid "Toggle Dark Mode"
msgstr "切换深色模式"

msgid "Toggle Full Screen"
msgstr "切换全屏"

msgid "Version 1.0.0 Beta"
msgstr "版本 1.0.0 Beta"

msgid "WiseWriter"
msgstr "慧写"

msgid "© 2025 Cric. All rights reserved."
msgstr "© 2025 Cric. 保留所有权利。"
